{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008523",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 봉포레이크펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加料金は基準人数を超過した場合に発生し、これは当日現地にて決済されます。 追加で入室する人数がいる場合にはペンション管理人と相談する必要があり、宿泊をしなくても追加人数には料金が発生します。 最大人数の超過により入室をお断りする場合は払い戻しできませんので、予約の際には注意してください。 ペットと一緒に宿泊するには許可されているお店を探す必要があり、その他の場所ではペットと一緒に入室できません。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は変動する可能性があります。 予約管理作業には時間差があり、誤差が生じることがあります。 もし重複予約が発生すると、先に予約された予約件が優先的に処理され、ペンションは責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合にはペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者と一緒に入室する必要があり、一軒家ペンションなど様々な施設を利用することができます。 ファミリー海水浴場が近くにあり、便利に利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのような場合に発生しますか？",
            "answer": "追加料金は基準人数を超過した場合に発生し、これは当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "追加で入室する人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加で入室する人数がいる場合にはペンション管理人と相談する必要があります。宿泊をしなくても追加人数には料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数の超過により入室をお断りする場合は払い戻しできませんので、予約の際には注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊するには許可されているお店を探す必要があり、その他の場所ではペットと一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は変動する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理作業にはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "予約管理作業には時間差があり、誤差が生じることがあります。重複予約が発生すると、先に予約された予約件が優先的に処理され、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合にはペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊する際に何か注意が必要ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室する必要があり、一軒家ペンションなど様々な施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "近くには何か便利な施設がありますか？",
            "answer": "ファミリー海水浴場が近くにあり、便利に利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 523
    }
}